返工屙屎重要過開會啦，唔係要我教吓話？

是咁的，今日因為去咗屙屎而遲咗去個重要meeting

但係我一啲後悔都冇，個人仲自信咗

啲人問我去咗邊？我話去咗屙屎

心諗唔通去咗做嘢咩屌你老母

試問你個肚兜住舊屎開會，你每分每秒都會諗住舊屎開會，咁仲開乜撚嘢會啊

揀去開會同去屙屎，唔通走去開會咩

Manager: 唔識一路痾，一路Call in入嚟？

男同事：做咩唔叫？

識屙一定係出住糧咁屙